根本香港要防疫 一定要消滅支那豬

排支
見到支那豬就打
等佢哋躝返上去支那
唔好俾支那豬再落嚟

有心防，一早停武漢入香港啦

要學白衫鄉黑保衛家園
拎藤條打走支那豬

支那狗返大陸

根本呢個世界冇晒支那人會少好多問題

中聯辦帶隊在高鐵站閘內挑釁香港人
香港人只係保護緊香港

人道毁滅武漢

Hong Kong Border Protection force
支那人越境想感染香港嘅就licensed to kill

中港分隔！香港獨立！

CPB

肺炎潔淨法？

尖沙咀依家又幾車幾支那豬,幾時光復

香港人
保衛家園